救急！ 上環海味街要人！

唔撚夠人！好危
要求支援

代友po

Push

推

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

唔好咁多人堆係銅鑼灣，灣仔到鳩fing

上環戰線要人！

開緊槍啊！ 去救人！

推推推

推啊